不煙不酒不嫖不賭的男人

我的人生是否無聊

是

那如何是好

被主打救你一獲

那主在哪裡？

同你一樣 答你唔到

你肯定你係男人

有樓就ok

在我手上 即刻去滙三千萬落我戶口
如果唔係我就

嬲死你

少年那些東西
都要用金錢的
我沒能力

你果然人如其名

咁有咩嗜好?

成日俾人笑我唔飲酒
我笑返佢On99

有D人一生好似依劇本咁，讀書做野買樓結婚生仔等死
樣樣都唔試，咁悶既人生真係唔知為乜

嫖賭飲吹何嘗唔係劇本
戲碼唔同姐

我理想型
有咁多選擇 點解要做啲堆野先至唔無聊

打機

看電影